yaki wong食水咁深？淘寶貨當澳洲代購

佢講到明澳洲代購 $290only
好抵啊！！ 來佬貨先二百幾蚊 應該好多人仆去買！

原來淘寶都有高級澳洲代購服務 而且平好多喎
唔知幾多妹妹仔中計

嘩食水深到

呃多啲妹妹錢 又可以周圍旅行啦

問題唔係佢食水深

係有冇咁多人唔識上網幫襯馬雲爺爺呀

如果多人識用淘寶 就唔會咁多ig‘代購’咁猖狂

有冇咁撚複雜呀
買完掉落去順豐集運過幾日 (睇你邊度發貨)
落樓下順豐站拎就係

其實真係好多人唔識淘
就算識淘 佢班盲粉都會支持女神 幫佢買返支
女神係唔會呃錢

怪唔之得D鋪租仲有得加

根本好多嘢都係啦
電話殼 mon貼先猖狂
成舊水賣10$淘寶貨

淘寶買 - 禁個制 等貨送上門/落順豐店拎
幫女神買 - 等多人一次過 -> 等女神淘寶 -> 等女神得閒交收/等貨送上門

呢啲起碼有件實物畀你，毒男睇直播嗰D連手都掂唔到仲慘

但都仲有好多人課金

又邊撚個呀屌

果啲店幫你痴埋 再圍返啲租金 算係咁啦 又可以唔洗等即刻用
但佢唔洗交租 食水深 垃圾賣到咁貴
利用自己啲無知妹妹粉絲發達 可恥

唔識仲禁入黎 傻鳩

你識埋D咁O既人就真係傻鳩啦

死撚開啦柒頭 緊有啲人入黎扮清泉
係到問 ‘邊撚個黎？’ ’無人識喎‘ ‘無人想知’拎存在感
唔識唔想知就出返去啦毒撚 呢到都無人想知你識唔識

原來唔撚知邊個就係清泉
咁真係唔撚知邊個嘛

不過好心你班人唔好阿豬阿狗都FOLLOW啦，岩岩IG SEARCH完，見到都要洗眼啦

得啦得啦 咁你而家知啦 下次search左先上黎講啦
人地係ig女神 點解唔follow 你見過有女神打扮咁奇怪？

佢條友之前唔係同佢分左手咩？ 又復合返？
一向都唔鍾意佢
但youtube成日彈佢d片出黎

佢條仔

我都係走先，回黎都晒鳩氣

Mk係離離合合 一分手打哂出黎全世界知 轉頭好返 無限loop

老老實實 淘寶枝野個樣同ig張相嗰枝唔係幾似

唔洗怕 淘寶有好多唔同花款揀
不過都不用分那麼細 功效一樣